啱啱去完韓國旅行終於知點解你地咁憎韓國

屌你老母呢個垃撚圾國家請我都唔會再去
1.地鐵站設計on9
屌喇星啲地鐵深入地底幾百呎而且好撚大
但設計好撚差
如果你去錯咗月台想搭返反方向嘅車你就仆撚得街
明明個月台喺對面你都要兜半個鐘路先過到去
2.地鐵系統複雜
屌你老母2公里嘅路程要搭10個地鐵站先到
你話係咪on9
3.極唔國際化
英文又少 啲韓國佬連turn left都可以唔識聽
4.街道勁污糟
成條街一到夜晚垃圾多撚到
老鼠 小強四圍走
大城市喎
5.市容 民生好撚差
市容唔洗多講啦
高樓大廈背後就係垃圾樓
貧富懸殊勁到
成條街又多乞衣同痴線佬/醉酒佬
6.盗版問題嚴重
乜鳩都抄抄抄
一街fake suprem yeezy
仲有好撚多仆街嘢
諗到再屌

韓狗

樓主高質

唔似啲人一句泡菜係原罪就算

真心
我本身都鐘意睇韓綜
以為真係咁美好
點知垃圾到咁

仲有韓國的士經常性見你係遊客就拒載
我屌你老母

仲有啲死廢老撞撞撞

岩岩想講
D韓狗好似盲既
行路撞黎撞去

再屌韓國嘢食
韓國嘢食得3種味
就係酸 辣 咸
之後乜都加芝士

我去襯都係食野買衫（咁真心係平過東京消費）
不過佢嘅人民生活真係不敢恭維

去左三次

咁你應該係無人帶你去食啲地道野
唔只呢啲架

仲有啲人喺公眾地方打乞嗤唔會掩住 又大聲

垃圾地方 係條女成日要去
我自己一個去越南泰國重爽

屌你老母平係平過日本
但衫嘅質素衰過淘寶
女仔可能好嘅但男嘅就

仲撚好講地道野？ 上次去到就係食地道野，只可以話一樣都係垃撚圾，個次trip覺得最好食就係即食碗面+午餐肉

不嬲都唔明點解有日本唔去要去韓國

係
撞撚完你仲要寸寸貢
屌你老母如果你唔係高過我2個頭當過兵
我唔打你老母臭閪
利申 淆

去100次日本都唔去韓國

係 同埋烤肉叫食得入口
其他泡菜乜乜柒柒唔啱我口味

一撚定啦屌
免費都唔再去韓國

未試過後生仔女撞
係啲啊婆先會 直程用手推開我
On99999

我上次迫於無奈同家姐去，發覺韓國冇佢哋口中講到咁正，回應返樓主講嘅野
(本身對韓國唔抱有任何 欣賞/反感 嘅感覺)

1,2 . 鐵路系統真係好複雜，可能因為韓國地方大，搭幾個站都要好耐 (好彩有家姐帶路+佢識韓文，所以知道點行)

3. 絕少韓國人會講英文，不過好多店員(餐廳，服裝)都識講普通話，可能都係因為越來越多內地遊客嘅關係，有啲免稅店嘅職員普通話真係好標準

4,5. 我住果度附近好乾淨，不過貧富懸殊真係有得睇，高樓大廈後面街就係爛屋，不過我上次去成個月都見唔到乞兒

6. 盜版問題認真嚴重，上次行街 見到幾間鋪都有賣翻版衫，一件champion衫 20蚊都唔駛，當然，都有啲鋪會賣自己嘅衫嘅

7. 飲食。 我本身對韓國嘅食物唔太反感，可能我家姐去過嘅關係，我上次喺嗰度食嘅嘢又真係幾抵食，仲要係飽肚添 ，重點係，無論午餐/晚餐，都絕少會見到內地遊客
( 如果堅持要食 IG food, 韓國有好多，不過得個睇字囉，價錢嘅話有錢都可以食到飽咁姐)

上次去韓國係地鐵站問職員野 大叔黎
佢屌我做乜講英文 話佢韓國人只識韓方
屌你老母 遊客區黎架

我上次去成個月只係覺得一樣野好食，真心正 就係喺首爾站附近嘅一間食薯仔排骨煲嘅店，而我覺得韓國其餘嘅嘢食就普普通通咁, 唔太特別

點解要去

韓狗真係無乜可能既地方
食又無乜特別
人既質素同支那又不相伯仲
唔整容真係同深圳民工差唔多
垃圾到不得了

覺得佢講得岩 大佬堅持本地文化先無咩問題

唔係韓國人啲普通話標準，而係果啲根撚本係大陸留學生嚟

你講啲point 除左地鐵
有邊樣香港唔係咁

後巷尿味濃烈

景福宮同諸葛亮住既草廬有乜分別

呢句真，上星期去完都一肚火，近就一係就唔載 一係自己開價 不過黑的就好小小 BTw 都遇到一兩個好司機

去過一世唔會再去

去過一次以後都唔會再去
唔明點解啲泡菜狗可以去咁撚多次

韓國普通市民同明星嘅樣真係好大分別, 尤其是女仔

(上次旅行觀察咗成個月，真係好少靚女，有啲玩街頭表演博俾星探發掘嘅組合，佢哋嘅樣同圍觀嘅觀眾有好大分別 ，可以話佢哋天生好樣，不過成街連續5,6 team 都係明星樣就有啲巧合，雖然自己樣衰冇資格咁話其他人 )

我覺得好過香港好多

去完韓國反而對韓國大大改觀
幾中意

原來係咁，長見識了

係呀係呀嗯

冇撚可能

講食嘢
泰國最抵屌

日本嘢好食
但價錢貴

睇完個post決定一世反韓了

本身想一齊屌 點知笑左出黎 駁唔到

港豬

大街都係

香港鐵路質素不嬲都係世界第一
去過其他國家 你就知啲鐵路幾咁西

我幾次去都好好彩遇到啲好好
有啲主動走黎幫手既人
又幫手影相
又幫手揾路
又知冇尾班車幫手call的
自己唔識都帶你揾個識既問
又教你韓燒點夾係最好食
遇過個當地英文老師 係禁同我傾計
去睇住人夾公仔條友送左隻比我
但明明只係路人 又唔係做生意都幫手
去旅行我又覺得冇咩 都係正常地方一個

最撚on9係的士佬連明洞弘大呢啲旺區都唔識路
香港的士佬佢話旺角尖咀唔熟路你都屌佢老母啦

唔識路定扮唔識路拒載

香港一定冇咁多乞衣醉酒佬
嘢食唔叫好食 不過叫多選擇
假嘢冇韓國咁多

搭地鐵落車
俾仆街韓國人推
屌 直情鐵沙掌咁樣推

其實我覺得自從円跌之後好扺食
分分鐘平過香港韓國

呢個真

願聞其詳

哎 今次仆街啦見到個post 屋企人問都未問撚過我就要我同佢地去韓國

真係乾淨咩
佢地一到夜晚成街一袋二袋垃圾

真係垃撚圾

咁講係咪姐係韓綜包裝得好
D韓綜成日講到D野食幾撚正咁

同埋喺韓國廢老大曬
但你都知班廢老就係最仆街最冇禮貌嗰班
推嚟推去
有幾次真係想屌佢老母

一到夜晚就好多露宿者訓地鐵

之前去過一次,咁岩見到好似有露宿者係街暈左?定死左?
一班警察同救護之類圍住

呢個我認同
點解香港人叫人講返廣東話就支持
韓國叫人講韓文就屌人遊客區都唔識講
不過，泡菜啲後生既英文都已經好廢，何況泡菜既廢老

巴打祝你好運
韓國衰撚過或者等於支那
你自己執生

全部認同
除左地鐵個點，香港鐵路設計太好，大部分國家都比唔上

去過三次，感覺就係進化版支那，有人揾泡菜同日本比真係好撚好笑

E個又真既
拎住gip加一袋二袋
坐又唔係坐關愛座
都仲要全程望住我
覺得我唔比位佢坐禁

所以只要地鐵未閂 我都會去坐地鐵 至小唔使受氣

成日坐鳩佢哋啲關愛座

佢啲文化真係好撚奇怪
喺餐廳擤鼻涕，啲老野就會屌柒你叫你行出去擤
但係又覺得隨街吐痰同撞人係正常
講野又特別大聲
排隊入地鐡，啲老野都可以照插隊
垃圾文化，低賤民族
唔係因為娛樂文化，依個垃圾國家都唔會咁紅

仲要吱鳩你好似你撞撚到佢咁 on9

香港乞食嗰啲絕大部分都係支那人嚟

你都癡撚線 香港有叫人唔好講英文？英文都唔識學咩人做遊客區 巴打又唔係同人講廣東話要人就佢 講英文都唔識有柒用

地鐵好多都係得樓梯 我一個gip 約20kg 再拎埋女朋友果個踩樓梯上去

細個都成日諗點解會有人去韓國同埋嗰個假 Disney, 點解唔去多次日本? 係咪韓國有啲好嘢我唔知呢?
前幾年我倍前女友去完一次之後, 我諗我唔會再踏足依個國家. 想法依然同細個一樣, 點解唔去多次日本呢?

地鐵真係好撚認同, 站入面都行成10分鐘, 2-3個站既行路好過

英文係國際語言嚟㗎喎 你冇理由要一個遊客用韓文或者廣東話嚟問路㗎嘛
人哋鬼識咩

同感，拎到仆街
升降機仲要秘秘秘20秒先關門
仲以為超重

根本同支那一樣

我以為你講緊中國

佢地都痴撚線
歪曲曬本土文化嘅意思
你老母你遊客都叫人講韓文呢啲叫固步自封
你老母本咩土

差唔到幾遠
先進嘅支那城市分分鐘好過泡菜

其中一個法文多人學既原因, 係法國人唔肯講英文, 包括對遊客
其中一個荷蘭文, 北歐諸語少人學既原因, 係因為果到啲人英文太好/太肯講英文
所以其實有關係

係呀屌仲要啲地鐵站起到勁深
唔知係咪驚北泡射導彈
防空設計嚟

班廢老真係搞唔掂 老馮打尖
有次搭𨋢差啲俾廢老打 好彩有班理性少少嘅後生幫我地

韓國啲廢老係會好似強國咁推開你 撥開你 當冇事發生。

皮已正
強國都好過韓國

On9
你嗰個地方文化高質嘅有人鐘意嘅自然多人學
你韓國垃圾文化學嚟做乜

咁係因為垃圾分類 分完要擺係街等垃圾車

過對面月台真係世界級

真係請都唔去
利申：之前有人請

未去過莫斯科?
有路面電車同巴士配合係好事

超多港女鐘意

上年同條女去
覺得係算好食既得個芝士炒咩飯同烤肉
泡菜真係食一啖都嫌多

我都係第一次聽法文多人學因為法國人唔肯講英文
咪撚玩啦好冇
其實真係唔關事
法國人係閪冇禮貌係事實
韓國人都係

首爾除左弘大（幾欣賞佢地busking文化）都好垃圾

所以咪係
荷蘭，北歐呢啲高質地方，尚且因為英文太好而冇乜人學佢地啲話
更何況韓國
不過其實韓文東歐好多女學

架仔英文咪仲廢
大把人學日文
冇人會屌日本人唔識英文

去到邊都掛住英文，咁你點解唔去英語國家﹖

幫你加返曲線要講明

其中一個原因
當然法文區既文化經濟影響係主因
但如果佢地肯講英文，誘因肯定會細好多
你有冇聽過啲人去瑞典，荷蘭留學會好緊張學好啲文先去？

agree

屌佢老母 泡菜啲呀嬸真係好垃圾
有次地鐵站買飛 唔識睇字就慢嫁啦 個呀嬸一野推開我 之後白眼+ zip左聲我地 好無禮貌

仲要佢地好鍾意撞開人 好垃圾
講野又大聲

痴撚線
我係慕尼黑買飛搭地鐵有個後生仔主動幫我

街頭勁臭

得啦 走啦你老味

南泡大陸都不如

其實你講既1 2 4 6點係法國都有
所以我覺得係香港好，唔係人地差

韓國正垃圾！

上年唔識野同個fd去左幾日 本來好似話預玩5日 頂唔順買過張機票都要早啲番香港 真係唔明點解啲人可以玩10幾日 住seoul站 都可以勁撚多流浪漢又剩 有啲仲會騷擾你
講食野 真係諗唔到有啲咩好食 啲咩芝士排骨 部隊鍋真係on99 買野又好冇野好買 全街一式一樣
日本就唔同 玩幾多次都唔厭 啲野食又好食

飛咗條女啦

弘大都好撚垃圾
雖然年輕人多
但賣嘅全部假嘢cheap嘢
Busking係好多嘅呢個都欣賞

你都on撚9
人地首爾自稱國際化城市
要求佢地識少少英文好過份？
照你咁講唔識韓文唔好去韓國
咁咪好多地方唔去得？

明洞真係好撚多supreme

平行時空？
好多人都屌喎
日本人自己都屌
而家日文人英文幾廢都好
都唔會一句叫你學好日文先嚟日本咁寸

有間係成間賣fake supreme
我見好多港女衝入去買

D 蝗蟲起碼都會講聲堆bu 始，班泡狗真係唔撚理人

你祖宗文化實力夠就係
唔係邊個學你
Nigger就算學法文
都唔會提升地位

勁撚多痴線佬阿屌

泡菜根本係大陸黎

呢個真
從來冇覺得香港係咁好

衰撚過啦屌

野食覺得還可以 我仲覺得韓牛仲好食過和牛添
但個到嘅人真係趕客得好緊要
大媽勁冇禮貌 撞到你好似仲係你唔啱咁
去到旅遊景點 d泡仔仲瘋狂打尖
之前去台灣博物館參觀 一見到幾團泡菜旅行團就知中伏 佢地個導遊又大大聲講韓文
明明你係個展品面前睇緊 韓國大媽都可以推走你
仲衰過蝗 以後都唔會去

因為多癲佬醉酒佬賴屎賴尿

第一次去首爾站附近 真係呼吸唔到

一個一個乞衣訓曬喺地下
我屌你老母以為有咩瘟疫

根本韓國呢個地方係無文化底藴可言
點同日本比

歡迎各位去過泡菜國嘅人
分享中伏經歷

而家重要越來越多韓狗韓雞去日本 屌佢老母清泉被入侵呀 上次去行expocity同outlet先無乜泡菜撚

其實紐約都係咁

高麗國以前算得咩
歷史已經廢
又遲起步
係02世界杯後先叫有錢
以前樹皮都冇得食先要食泡菜呢啲垃圾

所以根本唔會去囉

其實英國都係咁
每個地方都有好既人同唔好既人 但我去韓國個陣真係好似冇見過好既人

強烈反對

你所講既英文唔好係優點!我去韓國，買條褲，睇啱價錢（當30000），問佢有無新
我：any new one？
泡：cheaper？Ok，25000
我：I mean new
泡：Ok，20000
我：N E W new呀
泡：cheap cheap, 10000, no cheap
我： no new？
泡：5000 or go
我：Ok, ok

30000講到5000都未知new係乜，仲唔係優點

咁可能我見識少
原來好多大城市都係咁？

台灣比韓國好好多

英國我去過
唔知係主觀感覺定咩
覺得冇咁誇

仲講02世盃
黑哨黑到出曬面仲有面舉國歡騰 打J打到今時今日

自02世盃起已決定一世反韓

但事實係個世界杯之後經濟起飛

巴打個名

係

咁公道d講句 日本人都好多唔識講英文

利申 未去過韓國亦唔會去

岩岩去完 仲同樓主住同一間房

hi
真名上連登

你聽得明佢屌你，你應該韓文唔差點解唔講呢？

上個月同女仔frd去就ok既
一齊買衫買化妝品
但上年同男朋友去就好無聊
除左食野同去超市佢參與到之外
其餘時間都係佢陪我行街

貝殼倉庫屌撚左未

有個港女同學讀書嗰陣就崇日，學日文煲日劇為追星，畢業又特登去日本旅行
然後韓風起又走去崇韓，做咗幾年野三十歲都過埋，突然quit咗份工去首爾working holiday

我心諗追星已經on9迷韓星更加on9，明明見識過日本既好野，泡菜野無理由會睇得上眼

野食除左韓牛其他都好垃圾，其實垃圾都冇咩問題，唔好包裝到好有文化咁推介比其他人食。

泡菜不嬲都只係另個支那

我覺得啲街仲污糟過大陸

講土地房屋問題係

韓國無論男女老都會隨地吐痰
撞到人奉旨唔道歉

講左好多次
次次講完又有人上黎開POST屌
怪唔得泡菜國旅遊業仲未收皮

唯一好處係可以屌韓妹
但通常唔撚俾佢講韓文好撚難聽

依家出街/去旅行見到韓國人都特登撞鳩佢地

上個月去完好撚反感
無論廢老定後生都唔睇路 一定要撞開你

上次去玩得太夜無地鐵 係得6度既天氣下等左4個字的士 吹到個人勁頭痛 終於上左的士 同佢講去酒店 知道我地係外國人 條友即刻扮晒野話唔識去間酒店 同埋要收工 落左車之後睇住佢係前面載左第個客 自己就繼續企係到等第架的士 屌 個日之後就病左 垃圾泡狗的士佬

仲衰過中國 中國地鐵都叫設計得唔錯

去過韓一次沒講到咁差
野係難食
但d廢老又沒你地講到咁誇
無比人撞 坐地鐵有阿伯拉我去坐櫈
去滑雪得我撞人沒人撞我

未屌間垃圾

韓國人好無禮貌
阻住佢就大力推開你
趕住去投胎咩

其實唔係貴囉
$70港紙一餐都好正

屌咁土地房屋全世界都好過香港啦
但如果你話俾間800呎嘅樓叫我喺韓國生活
我寧願返香港住返3-400呎呎

我去幾日，已經領教過韓廢佬的撘地鐵文化，
成個車廂要讓哂俾佢地

但泰國$30-40
食到日本$70質素

我去完之後稱韓國做「爛鬼垃圾國度」，好後悔去咗

聽聞就算係大城市有d地方仲係好似貧民窟咁 想知堅定流

韓國係

Sor囉屌
冇諗過差到咁

日本對地道中檔拉面 好多都係1000yen左右
香港啲垃圾日本野至少都8-90蚊仲要難食

呢個真
對比香港價錢
係泰國去日本餐廳食都唔算貴
而且份量唔少

我都有遇過好呀伯 果時撘地鐵 我同老豆老母拎二大一細gip 佢地個樣唔太老但真實年齡都五十歲到 咁去撘lift都好正常 去到部lift有個呀伯等緊 佢都好nice咁同我地打招呼 之後有個呀伯又黎撘lift 佢勁大聲屌9我地 雖然我聽唔明 但估佢應該想講我地有手有腳又年輕 做乜唔行樓梯要撘lift 阻撚住哂 之後前面個呀伯幫拖 佢地就開始鬧交 我地冇計廢事同佢地撘同一部lift 就死死氣抬埋個gip行落去 行到落去仲聽到佢地出lift仲鬧緊

港女唔會聽
係咁拉埋你去韓國都唔去日本
屌

佢地係仆街 但我都幾肯定香港班的士狗一撚樣
全世界係咪得日本的士俾人搭？

講撚真呢啲女
你飛撚咗佢好過啦

同埋就係班死泡狗好撚中意一大班人去住hostel嘈撚住人，明明同樣價錢甚至平d可以住airbnb,班死泡狗就係中意住hostel

但其實唔止韓國人冇禮貌
大阪人都係
我上次去大阪
撞正佢地假期定唔知咩
3月20幾黎
去到咩地方都係日本人
個個講日文
去環球影城排隊成堆女仔係禁自拍 仲要拍到撞到我都唔講對唔住又唔行前
啲人排隊又係禁zip zip zip
大阪城排緊睇入面啲野 成堆老野撞開我走左去前面
影相又係 影左成個鐘個個位都唔讓開比人影張相
唔知 去日本冇咩遇過好人好事
反而去韓國 韓國人成日主動幫手 幫到底
同埋唔識英文好正常 日本都係禁
冇話特別韓國
同埋只要講句kam sa la mi da佢地就會好人好多

啲廢老好撚燥，撞到好似無知覺咁
望都唔會望
有次衝紅燈，個呀婆捉住我地大聲屌

不嬲都冇絕對，不過大家有眼睇
邊d國家既人比例上多d

其實同支那大媽無分別，亞洲只有一個文明國家，就係日本

係無錯 日本人英文真係差 但起碼唔會屌返你轉頭 會盡量幫你找方法先啦

有d人仲會好心到帶埋你去
仲要查埋字典比你睇

第一點講左先 其他未睇
佢咁設計係為左戰爭果陣 市民可以躲避炮火

屌完你地咪又係同女朋友繼續去

係日本人唔鐘意我定點 唔識日文比人黑左幾次面
反而幾次去韓國 韓國人係禁幫手揾個識既救我

完全唔明啲韓妹/韓仔份優越感係邊度黎

老老豆豆除左頭三點之外
其他都套用到香港度

我成日去韓國， 但只係為左滑雪同落club,
滑雪係無日本咁靚， 但洗費平好多。
日本club文化無韓國咁熱鬧。

所以我去韓國日頭滑雪， 夜晚落club, 一日休息就閃番香港

日本最貴係交通， 其他野對比香港直程係抵到爛

咁又點撚樣呀踩港撚
香港同韓國一樣柒
所以韓國好好？

去叫雞？

韓國野食應該係得一種味，味精味
屌佢老味竟然家家戶戶都有包msg係屋企看門口

但老老實實，日本野食種類真係少，我黎左十幾廿日巳經有少少厭厭地

講食真係大陸多款好多

泰國周街都係日本野
仲要抵食

我去個韓國個陣最憎d人周街食煙，真係周街9食

D鐵路系統係膠膠地，不過都叫睇得明

食既方面，可能我唔係d好食餐廳，所以冇我想像中咁好
食，不過都叫okay，同埋d韓國菜都幾有風味咁

另外就係韓國既歷史同文化保育做得幾好，有博物館同
宮殿行下咁，仲有藝術館咁

同埋韓國d滑雪場都幾掠水，不過滑得開心就算

無去過話冇資格講

當年跟大學班FD去一次

我已經話左將來請我去,我都唔會再去韓狗國

衛生好差,d野來來去去都咁咁,買d野就算平都好d 質地好差

韓狗淨係識寵寵寵同蝗語 有啲連蝗語都唔撚識

補充d 崇韓撚/閪

成日話睇到d劇好靚,韓國同大陸一撚樣

粉飾太平,影到好撚靚咁,去到現場就知撚差

去滑雪場都勁多垃圾

上次去日本, 係大阪心斋橋佢撞到d日本人一句sorry都冇

講野又大聲

韓國得韓妹係好
佢地好鍾意香港男仔

無咩反感唔反感
覺得韓國人都幾好禮貌
可能我好彩
市容就可以相差好遠
D野食都好食
不過都係韓式多
最方便係周街都有咖啡飲，岩我
D女仔化哂妝都睇得出好醜樣 皮膚又差
男既梗加唔使講 個個都眼細細

最想講既係
D廁所永遠好撚好撚污糟
淨係呢點就永遠都唔想再去

依樣真,依樣都係唯一韓國我唔屌既一樣野

唔係淨係旅遊區

其他d小店,都感覺到日本人既服務

當年由大阪搭夜行巴士去福岡

中間有個廁所站俾d 人落車

荒山野嶺d公廁都乾淨到仆街

明明對佢地都唔該前唔該後
可能我太黑日本人憎呱
韓國人只要我態度好問多次佢都會揾人幫手
同埋可能我韓國係成日去啲唔多人既唔係好遊客區既 少人啲 多數當地人去既地方
而日本係去啲遊客區 對慣遊客冇禮貌呱
香港好地地好禮貌都比人鬧

上次去釜山啲大排檔食炒雞 有鐵板加錫紙
下面gas爐燒住 有啲似香港雞煲 仲要係走地雞
叫左好少辣 好好味 香過香港雞煲
係個識少少英文既韓國後生仔幫手叫
仲要間野平比我地 其他韓國人講價都冇平

成日食燒烤
不論乾燒定濕燒
同埋燒豬肉多

東京咪一撚樣 你坐下東京地下鉄再講吧, 轉線要行KM計的路
入錯閘又要行樓梯過對面

外國人睇好風光 其實好悲情

一山站有間韓牛好正
好韓式
仲要唔貴 同食餐牛扒一樣價
但好食好多
又大塊

我覺得好似大陸

平時去旅行見D韓國遊客幾咁垃圾就知

認同
呢兩度野食真係好正

有啲真係平過
eg.江之島最平果隻大蝦片都係350yen
葵廣賣成40蚊

same here
啱啱去完韓國幾日都悶到嘔
係去弘大個日睇busking先唔悶
佢地busking文化真係幾好
其他野就算撚數吧啦

垃圾韓國貼錢都唔撚會去

去過一次 完全認同第一點

4,5,6非常認同
但1,2,3日本都有同樣問題

屌同frd去左6日 日日都要諗去邊 因為根本無地方去
啲廢老又係咁撞人
啲韓仔仲on9 同佢講左有男朋友
佢話：咁你係韓國無男朋友架嘛
問起原來佢地覺得有好多男/女朋友 係能力既代表
真係唔撚識欣賞佢地對自己另一伴咁唔忠誠

韓國真係好撚污糟
成地口水痰
又多廢老聖鬥士
成街都係膠面人
完全無禮貌
撞親人唔會講對唔住
買佢野仲要閪你面
得罪佢咁
地鐵見到個空位個個就好似戰士上身咁
勁戰鬥格

簡直衰過強國
同日本比簡直係天壤之別

1, 2, 4, 5歐洲大城市, 好似柏林都係咁
柏林有幾百個地鐵站 真係隔兩個街口就一個站
其他二線以下城市就好d

去過歐洲真係覺得韓國唔算太污糟，香港旺角同深水埗都好撚污糟下

不過食野真係要揀過先好食，食左4餐辣腸胃頂唔順第二晚就痾

韓國去左一次不了 整體差日本好多層次 不過去滑雪真係幾平

哇屌，岩岩先去完
好記得有次係地鐵正常聲傾計
隔離係廢老座
個老人家勁撚大力拍我
殊9我 話我嘈親佢
痴撚線 傾計都比人屌
要靜返屋企啦

啲人成日吐痰，好似返大陸咁

係韓國睇到呢個post 好有共鳴嘢食垃圾到, 搞到我狂爆暗瘡

韓國同台灣野食有得比 都係咁垃圾
酸辣 油到pk

特登兜路

住兩年未見過老鼠甲由喎ching

梗係 去call g

得喇得喇
我屈咗韓國
我見到嗰啲應該係係家養倉鼠

食又無野好食
買又無野好買
真係唔知有咩吸引人去

1-3認同
但係地鐵上層有埋路線圖睇完先落去好難咩
4-6點而家既香港又咪又係咁

依加就係韓國，有平機票黎左，好想返香港。
D人又冇禮貌，推推撞撞，要買野又唔係話真係平，仲要垃圾質素。
最黑人憎都真係個鐵路系統，麻煩到死，d 電梯又要等幾十秒先識閂門。
依個地方一世黑名單，狗也不屌。

歐洲 南美 東南亞大把國家都有呢類問題 特別衛生 醉酒佬 同語言指示
唔講其他 巴黎已經有晒你講ge所有問題
點解冇登仔憎？
一黎崇洋（懼洋）
二黎得韓國同日本係直接競爭對手 韓國有咩成就會令崇日ge登仔玻璃心

三黎部分港女崇韓
四黎連登仔個世界得中日韓台
五黎 韓國文化俗（但登仔唔承認香港mk仔女文化根源於日本）

歐洲？ 遠 冇時間
南美？ 貴 治安差 溝通唔到
東南亞 ？ 根本登仔就睇唔起

唔講咁遠 大陸已經大把呢d問題
點解冇人出post反強國旅行
1. 主流年青人唔會崇強國 去強國旅行 廢事講
2.強國軟實力方面威脅唔到日本 港女唔會崇強
唔同韓國 韓國會係文化上對日本構成威脅

所以當東歐 南美都有人迷kpop時
登仔仍然繼續以踩韓為樂

留名睇我呢個cm爆負評

利申 崇歐

眾人皆醉我獨醒
屌你老母你分析連登仔點解要屌韓國做咩
而家我去完覺得中伏有問題都唔屌得？
加上你話東歐乜柒都有人迷kpop咁又點？
代表kpop好高質？ 定韓國唔屌得？
睇唔到你呢個回覆除咗懶型之外有咩用

咪就係篤穿你班崇日登仔同大陸憤青一樣咁玻璃心
我冇話kpop 高質
都冇話韓國旅遊好
只係發覺點解咁多post指明韓國黎鬧 而更多更低質ge國家冇人講？
連登仔唔係見識廣博架咩

有一個觀察得黎ge事實 不得否認係

係呢類踩韓post
有唔少會員會係踩韓同時叫人不如去日本
什至拎呢兩個國家黎比
只有少部分會拎埋泰台 （都有人話衰過強國）黎比
呢個世界原來得返日韓呢兩個國家
好似二元對立咁

再利申先

崇歐 東南亞 南美
反日》中》台》韓
愛香港地方
計我話旅遊
香港=強國 》日》韓》台
得閒去南丫島好過

英文係香港法定語言
係日韓唔係
英文水平黎講 新一代隨時係

星馬菲》韓》港》日

巴黎地鐵先誇張 三十秒車程就一個站

不過除左崇日撚之外
唔排除有d五毛黎
係要講埋韓國仲衰過強國

歐洲d古老大城市 鐵路網發達得滯
住左成年都係要望住個app先識點由一個站搭去另一個站, 唔係連個站係邊到都搵唔到

有次去搵巴黎十二區ge一間酒店
等左成個鐘先等到一班地鐵去 又故障又盛 fake死

啱啱法國交換返嚟
呢六個問題好似巴黎有齊晒
除咗盜版無咁嚴重
之前見到法國領事館working holiday個廣告標榜唔使識法文
心諗真係水人去
除咗Paris Nice呢啲遊客區
鄉下想搵個人識英文都難

利申幾中意韓國啲busking café同衫
但歐遊嗰陣見到啲韓國廢老
真係同香港嗰啲一擔擔

定罷工

不過不得不承認巴黎以外ge法國小城市都好高汁 又靜又乾淨
巴黎太多外來移民 搞到污煙瘴氣
家居垃圾周街掉都算
治安差都算
垛鐵個陣尿味真係好難頂

屌係啦, 有一次我要去柏林北部個集中營excursion就畀罷工搞到大遲到, 繞左個大圈

我都唔知 上年歐國盃個期
開頭仲以為搵錯月台
點知見到有成村人係到疑似媽叉緊 先知冇去錯 但等成個鐘先一班🤦🏼‍♀️

巴黎係我法國唯一唔算幾中意嘅地方
但講到衛生
法國人全國都會由啲狗周街呵屎之後唔執

你都未講重點

就係全民樣衰，睇見都唔開胃

我上次去巴塞羅拿都係咁
跟住發現佢罷工
一個鐘得兩班地鐵

勁慘 總要好難expect一向準時ge德鐵會遲

不過如果班工人福利有改善ge 罷工都情有可原

本身鍾意聽Kpop 今年去左一轉韓國，已經決定以後都唔會再比錢去，除非免費

我諗西方會係偏向支持工人權益行先
如果係香港星期一至五 地鐵搞罷工 暴動都似

想知屌韓國玻璃心喺邊？
大佬連登仔都係香港人梗係去日 韓 台多㗎啦屌
用港 日 台嚟比較有咩問題？
大家亞洲四小龍
指明韓國鬧係因為韓國真心垃圾而又咁多香港人鐘意去or覺得好玩
而且韓國經常俾人喧染到幾勁幾先進幾大都會
去撚到之後發現不外如是姐
屌咁我都知非洲 菲律賓 印度垃圾過韓國
但好撚少人會去嘛
而我都唔會去 咁屌乜撚嘢？

明明韓國鐵路已經算幾方便
大家未去過其他地方遊行？

其實唔計罷工, 德國S-Bahn U-Bahn都唔算特別準時 delay好常見

香港任何人罷工 最後都會係佢地自己畀人屌返 重會有人頂爛市
都唔怪得香港人員工待遇同西歐爭咁遠
但某程度上香港呢方面亦係一個優勢 夠效率

不過當然啦, 罷工呢樣野我覺得都要尊重

首爾嘛嘛
但有去過一日仁川嗰邊day trip
真係幾modern下

好似話雖然德國人出名守時 但德國啲火車成日delay

最睇唔過眼就係啲韓國人一啲衛生常識都無
隨地吐痰呢啲就唔洗多講啦
屌你班友仔咳到肺癆咁嘅樣都唔會掩口
同香港班廢老生番一鳩樣
我以為只係老一輩啲韓國人會咁
點撚知原來個鳩個都係咁撚樣
有次係韓國啲百貨公司𨋢度
條死韓仔由入𨋢開始咳咳咳
咳撚到開𨋢門都無意思去掩口
重好施施然咁行出𨋢望返轉頭行去飲水機飲水

屌你老母你班死韓仔
第時有咩經典型肺炎
以你地班生番咁嘅衛生程度
實行大規模感染啦你老味

另外就係
我唔明點解個個韓妹
塊面搽到白一白
然後配個紅到無得再紅嘅唇膏
化到成隻紅唇娃咁樣
正常樣都話接受到
弊就弊在啲連
韓紅咁嘅身材同樣嘅韓妹
都會化到咁樣
去韓國七日見足七日

利申 會睇韓綜

有次去韓國果時仲有食煙
我見到堆外國人企係果個位食煙
而且仲有垃圾桶有煙灰缸
咁我就企埋去食啦
點知食食下有個呀叔走埋黎勁大聲屌我
應該係叫我唔好係到食煙
但班鬼佬同時係隔離食緊煙
淨係屌我一個

人在泡菜 地鐵方面香港真係冇得輸 韓國嘅地鐵站表真係望多兩分鐘都頭暈。

係地鐵都試過被人撞開 （多數係35-55男性/廢老）但都有例外嘅。
搭錯方向想轉返勁麻煩，好撚戇鳩

語言方面，英文溝通都未必聽得明佢講咩，加埋肢體語言就好少少。未試過講普通話，但係佢地好主動同我講普通話真係屌出聲

嘢食方面覺得冇咩特別，我會鐘意日本多啲

1.我講緊唔止東南亞 而係南美歐洲
都有唔少國家都有你指出韓國會出現ge問題
我都用左巴黎做例子 巴黎多人去啦卦

2.我唔覺得菲律賓同非洲差過韓國
至少北非例如摩洛哥唔係 冇周街垃圾呢個情況
菲律賓陽光海灘同人民友善都贏晒韓國
印度未去過 唔評論

3.亞洲四小龍冇日本 係新加坡
但好多人主要都係用日本比較
仲叫人去日本
個奇怪度就好似笑鳩人捧曼聯 但就主動叫人捧車仔
點解唔係專注於屌韓國 而硬係要同日本比呢？

4.吹噓有咩問題
人地吹噓又唔係吹噓韓國好乾淨 好國際化
佢可能真係覺得韓食好食 韓仔靚仔（屌你老母其實我覺得韓國人好樣衰）呢
況且以吹噓黎講 日本 台灣個旅遊吸引度吹噓得仲大啦
將加拿大 新西蘭 北歐隨處可見ge靚景 美食 友善人民 講到得日本、台灣獨有

5.假如唔係吹噓叫人吸毒食煙 好有型 個樣野本秒冇害ge 點解要干預人自由去韓國
可能人地去完就同你一樣 由對韓國有期望變成黎韓呢
咁唔係更加符合登仔個願望？

重有件事
之前去韓國搭地鐵
有班韓國阿嬸行埋嚟問路
咁我識啲韓文
就用韓文話我唔係韓國人唔熟路
屌你
佢地即刻拎轉頭就走
一句多謝/唔好意思都無

韓國不過係一個次文化既國家
無野好值得留戀

重有去cafe用韓文落單
佢一句聲都唔出 淨係用手指住個價錢叫我比錢
我知我韓文有口音但唔撚係咁對我下嘛
巴黎啲人就算西面啲 見我用法文都會試下用法文溝唔溝通到先

反而去街市啲阿豬媽就好熱情 問我邊度人點解識韓文

其實你知唔知咩叫次文化

用日本同韓國比，相信主要距離上差唔多，發展程度算係相約，用歐洲比機票都差一截

極唔鐘意睇韓國綜藝節目，一個反應鏡頭，分三個角度重複三次，煩到嘔
日本綜藝真心完勝

利申無睇開韓國綜藝

唔撚係次？
又係拎住kpop瘋傳全世界個d傻鳩理論
之前睇書講 韓國既文化不停跟住宗主國而行 由以前既韓服（漢服） ，飲食（壽司，偽西洋料理）
同埋日本同韓國既地位高低唔係拎張機票既價值做比較 咁樣好撚戇鳩

1 定義：次文化（英语：Subculture），又稱亞文化或非主流文化，是指從母文化（主流文化）中衍生出來的新興文化，也就是小眾文化。

2 文化不嬲都互相影響 有咩好踩
譚仔係當代香港文化嚟 你係咪要踩話佢源自雲南唔香港
日本好多嘢都係唐代學返嚟

都唔知邊個先係傻鳩

笑左，你都講到咁主觀，咁點解你個位同學有自己嘅個人感受都要比你批評
利申對日韓都冇特別感覺

同埋睇下你最後一句 又係盲撐日本盲反韓國嗰啲

30隻韓狗偷例俾負皮但係又駁唔到

我同樓豬搵緊酒店嗰陣經過間7仔 俾個呀叔成杯杯面fing過黎 對腳連gip都係湯汁
講對唔住？睬鳩你都傻啦班韓國廢老 日光日白飲撚到貓哂

韓國廢老
Between面你老味咩 麵

是撚旦啦 你呢d撚樣就好似音樂台個d kpopfans一樣 一d擺撚到明既事實 就係度挑呢樣個樣玩臭蟲論 一係就好似中國d糞青， 咱們的祖國就是強大 但無野support
韓國根本就無屬於自己既主文化 背景單薄
人文教養差
成個亞洲地區最無特色一定係佢

個post見到即刻正皮 本來對佢印象唔係咁好 我今個月去完諗住佢而家好似好勁咁有進步啦 結果表面光鮮 外裏爛蘋果 啲野又難食不得止 搭搭下鐵或者企係到都會有條友突登撞埋嚟 冇睇錯係突登
經過呢次我真係以後唔會再去呢個國家

睇完無聲吶喊 同 素媛 呢兩套戲就知韓國幾咁垃圾落後

你盲撚咗？
我上面已經係咁屌鳩韓國啲廢老
同埋韓國點會無主文化
例如景福宮嗰隻配色咪typical韓國建築
你自己先入為主就屌鳩人

法唔法國d靚女
係一樣樣

反而d仔好好J

同埋你都無比新論點同證據 我有埋例子應你 但你屌我無support?

最唔明係比較都算 點解要叫人不如去日本？ 好似膳稿咁
唔通叫人唔好捧曼聯 數曼聯缺點 再同阿仙奴比較 叫人捧阿仙奴？
而呢類post係多次出現非韓即日呢個情況
樓上仲有人拎日韓綜合節目黎講 我真摸不著頭腦

岩啊佢地仲會搞膠袋徵費扮環保但照派膠袋

亞洲地區最冇特色應係堆中亞國家
烏茲別克 哈薩克個堆 完全copy前蘇聯黎發展

其實你係咪on撚9
你要開post屌日本 屌法國咪自己開post屌撚飽佢囉
我啱啱去撚完韓國 覺得中伏
所以咪上嚟開post屌囉
你無啦啦又址到去玻璃心 又崇日又盛
都唔知你做乜撚嘢
屌你老母係咪開屌韓post之前要先屌曬其他嘅國家先呀？
仲講到我干預人地去泡菜嘅自由 你老母你鐘意去咪去飽佢囉屌
知你去得多國家見識廣喇屌

都獨立咗咁多年但俄文都重係佔絕對優勢添

有咩問題
屌你老母唔通人地plan去韓國
你同佢講韓國垃圾 你叫佢去英國 徳國玩咩
梗係用返相類近嘅國家比較㗎啦

傻閪先去韓國

我覺得呢個冇乜問題
因為香港仲嚴重
啲咩君臨乜乜隔離喺石屎剝落嘅唐樓
周街都喺執紙皮嘅阿婆
又多乞衣

Btw韓國人講嘢好撚大聲，好冇禮貌

Elvestrom

香港仲嚴重唔代表冇問題

除左波羅的海果堆同烏克蘭之外, 都係俄文絕對優勢架啦
冇計, 蘇聯清洗本土文化清洗得太勁

覆埋你呢個我廢事再覆你 同d韓撚辯論就永遠都係臭蟲論同打草人
你講景福宮我就講佢
屌你我要睇呢d古建築風格 日本 中國 缅甸
泰國都有特色個佢 成個國家d所謂名勝都好似世界之窗咁 呢度抄d個度抄d

個問題就黎啦 點解屌韓國 要叫人去另一個國家
又話個主題係屌韓國ge
又話我講其他國家離題 咁點解要叫人去另一個

貧富懸殊同旅遊好似冇咩關係

屌 唔係全反就係韓撚
1 缅你老母

2 一個古建築就概括晒所有東亞建築風格 明明勁唔同 學人話人無特色 日本受唐朝影響多 韓國係明朝多 緬甸泰國嗰隻根本同東亞建築係兩個風格嚟

3 啲古建築好靚好有特色喎 至於現代建築 首爾塔嗰啲好多大城市都有座塔㗎啦 有咩好屌 世界之窗你講緊小法國村？我個人對佢都無乜感覺

韓國係廢老先冇禮貌，好似當其他人唔存在咁撞到你都冇望你一眼兼繼續撞
後生既基本上都好nice
上次同屋企人去想搵人幫手影相，有個後生女好熱情主動過黎幫手仲用好唔正既普通話介紹附近有咩好野食有咩好地方影相
最後叫我同佢影相留念先走

不過市中心無乜古建築剩 好多舊嘅石屎樓 有大陸feel無乜特色呢樣就真嘅 但古建築我肯定唔撚係無特色

韓國男人+廢老

仲有台北呀屌
又係垃圾黎 請都唔多想去

台北真係垃圾 只係一個抄日本 抄歐洲 ge美化版強國城市
而所吹噓ge掃街美食更加係熱氣再加唔知有咩化學劑加左落去
呢種吹噓真係垃撚圾
係多書店先值得一讚

問台灣朋友 佢話台北啲本地人好少食夜市 好多時係食巷仔入面啲舖仔

根本就係大陸黎

仔除左普遍高d之外冇可取之處

新加坡地鐵都幾好

係韓國 聽日走 屌你果到d人似住老就大撚曬咁 仲有我去夾公仔企到近一近望 夾到好多又有痴漢問我地野 講左句Fuck off 垃圾韓國 仲衰過大陸 真心

456 其實香港都係

台北十年前去過一次之後都唔想去
Btw台北桃園機場根撚本就係抄鳩香港 用色 指示牌一鳩樣
半年前有次係台北轉機返香港 要係機場入境再出境
一入境望住d指示牌以為自己已經返左香港
成個城市左抄右抄

台灣除咗消費低 真係冇咩可取

去秦國仲好

我條女有次同佢啲fd去泡菜國
去完返到嚟同我呻咗好耐
大致上同樓主講果啲point一樣
之後我問佢 如果貼錢俾你去多次制唔制
佢話打死都唔再去
果刻 我第一次覺得我女人 係有理性

去過韓國一次 應該以後唔會再去

原因：

1: d 野好撚難食 d食物好似唔洗廚藝咁 亂咁撈埋就係 on99

2: 韓文好難聽

3：唔鐘意佢地d 衣著

其實其他野還好 但對比香港真係知點解香港係國際大都會 首爾仲有排追

中學grad trip 去左韓國，發現半中伏，冇想像中咁美好，某d街同大陸好似差唔多咁複雜就真ge，去好近地方都兕左好耐咁

試過幾次條街明明冇乜人
自己已經企最側面 啲韓狗特登行埋黎撞我

進化版大陸

你老母果d炸雞都可以俾港女吹捧
我係d小食店買10零蚊隻好味過你d濕鳩炸雞幾百倍

講d野唔洗廚藝 點少得日本人
一味講刀工 排場用料 但其實生食 炸野多

未去過首爾
上年同老母去釜山街乾淨 地鐵都易搭 人又好
啲人食煙唔會一路行一路食（走入後巷）
行山睇海果啲大自然地方幾靚
又有類似旺角果啲地方 都幾方便
整體感覺幾好

反而聽就過去首爾都屌到仆街 聽到冇興趣去
去韓國的話去釜山喇

完全唔明首都點解會差過其他城市

垃圾國家
垃圾人種
比錢去受罪

世界上諗唔到第二國家會有周街撞人既文化

大阪人同佢地講棒球就融入到

韓國除左宮廷料理人蔘雞湯係食得過外就冇
韓國根本同大陸冇分別
只係啲人識化妝同語言唔同
班人一啲衛生意識好低
個次冬天去周街見到結冰嘅痰同尿
去化妝舖唇膏tester係直接搽嘴
仲嘔心係去啲街邊舖食野個陣
有個呀叔直接用自己飲過嘅碗去不
人地煮緊比人嘅野
啲呀叔呀嬸又冇禮貌
以前跟團年代去完一次就唔想再去
班中學港女同學就吹起奏到韓國天上人間

韓國人極無禮貌，又成日撞人推人。
根本同大陸人無分別。

野食又唔夠多元化，乜尻都辣辣辣～～～

係....公仔面同午餐肉最好味。😂😂
上次去有3，4餐都係食呢樣。

住慣香港乜都方便，其他地方你無車根本唔想出街

老同中個班就真係無禮貌
後生個班OK

地鐵是On 9的

試過搭來回兩程

返來果程會飛左中間一個站

廣播全韓語，當外國人死

我唯一去首爾既理由係鍾意響漢江邊踩單車

D小朋友住到壓力咁多自殺就知呢個國家極有問題

但我個次去 人地對我好好
你去錯北韓啊？

未去過其他地方可能會覺得韓國好玩嘅

韓國只岩女仔

係 個次一行人 5個女仔去
好舒服開心 會再去

On9

東京地下鐵分得好清楚

都營 jr metro

就憑你呢句就知你去真係唔識野

新加坡地鐵壞車頻率又真係勁過香港嘅

去過一次覺得新加坡地鐵完全係垃圾

咁又未至於完全垃圾............比起深圳

Same
未去之前好興奮話去邊去邊

我同佢去完返黎香港
問佢重有無下一次
佢同我講佢過啲國家地區（四五個左右）
未試過有一個地方淨係得買買同埋買
佢話買護膚品係多係開心
但韓國除左買野之外
係真心無地方好去無地方好睇
去七日悶足六日，個一日興奮嘅就係去樂園玩

野食又黎黎去去 紅 辣 烤
連佢最其待嘅韓國炸醬麵
佢食撚左兩條然後成碗比左我
同我講左句
「屌，咪又係同香港啲韓國餐廳一樣，
講到韓國本土食個啲同香港韓國餐廳有好大分別
咪又係一樣咁撚難食，
香港啲潮州炸醬麵求其搵一間
都屌打哂全韓國啲炸醬麵」

聽完呢句之後
當時我個心情同巴打差唔多
淨係有一個念頭
呢個女人娶得過

其實台北食野應該去D唔起眼既鋪頭
當地人先會坐低食既, 例如肉焿麵, 烘肉飯, 海南雞飯, 排骨飯等等
唔會幾咁驚為天人, 但係都幾好食

夜市就真係不了

上個月去左幾次台北出差, 夜晚就自己一條友去居酒屋叫個丼飯叫支啤酒
香港太少居酒屋, 有都好貴

去一轉韓國就知同日本比重差好遠
表面風光

香港？

D人好冇禮貌 攞個下巴望人

鐘意得韓國通常都無乜內涵

正評不解釋
真係得冇腦嘅垃圾先會鍾意，爭住去柒唔撚切

成班鬼佬佢唔夠抽丫嘛
緊係話你唔話佢地啦

我去韓國成日遇到友善好客既人
好好彩
又主動幫手
又教你點食先最地道
又幫手call的
仲要夾到公仔都送隻比我
唔好成日只係去遊客區其實會係另一個世界

千奇唔好係韓國搭的士 塞撚到仆街

韓國野食除左自己整既泡菜比較好（無得買 去鋪頭食個種）其他真係食唔落口

我覺得菲律賓仲衰過韓國
衛生又好環境又好都係咁差

我住過韓國冇見過你啲問題
街道冇咩垃圾 未見過有曱甴
想知你去左邊頭

菲律賓人均智商得90, 唔好期望太多

之前向高登又條戇鳩係咁出 post 吹奏泡菜，又貼哂 d 所謂美食同紅葉相話可以屌打日本，率之比其它人出返 d 日本食物同紅葉相係㩒住黎砌，可憐到笑。

垃圾呢樣真喎
之後住新村嗰頭
半夜一袋袋垃圾
好似係半夜有垃圾車收？

啲韓狗偷偷地負皮 可恥

想知你男定女？

我去左睇條韓仔夾公仔佢送左隻比我喎
雖然拎住佢隻公仔之後有個噁心大叔走黎問我換唔換
當然唔換啦 比佢拎住都覺得有陣大叔味

我係香港都係啦 仲要個mk妹拎住支煙
條裙hi到啲煙灰

我都有去釜山 好正
啲人完全係自己走黎幫手
又少遊客 可以慢慢睇
首爾我少去遊客區 啲人都好好

個邊啲人係禁
長幼個啲分得好開
我fd係個到留學係個到打工
就算只係senior 啲sales仔都唔夠膽反駁
仲要食飯要等佢地食先 唔可以搶佢想食既
好誇張

我次次去啲人都對我好好 好主動幫手
但的確我啲朋友去又係另一個景象

我住東大門
經過首爾附近都好污糟
只要係橫街就多老鼠甲由到仆街

由此可見絲打一定好靚女
你班fd唔靚所以待遇唔同
Your face your fate

係咪香港地方細 地鐵系統簡單好多
韓國轉線要行好遠
同埋 一個出口去另一個出口 有D 要入閘？？

都有好人既 一個韓國呀婆 見我企係關愛座隔離 好攰咁 拍一拍個座位
叫我坐落去

弘大根本旺角 好多煙頭垃圾 係地下

我係覺得佢d指引好清晰
至於壞車我去果幾日就無遇過
l

生活定旅行？
生活嘅話都要睇你咩階層

日韓港都係

話韓國等於大陸個啲有冇去過韓國啲細城市? 地方不知幾乾淨 大陸啲細城市勁污漕
就算係韓國廢老都冇大陸廢佬咁衰格

咁咪撚返黎啦

垃圾崇韓狗

你去死啦 垃圾港女
迄高個西比韓國狗屌啦

Feel到條女見到韓仔之後濕撚曬

韓國真係9成人都差，特別係旅行時去韓國外撞到個啲

o岩o岩係london出地鐵果陣 有個韓國仔一野將個袋fing落個鬼妹到 之後個鬼妹好慘甘同佢個fd呻吟左句 i got attacked 其實韓國人係咪特別鍾意撞人？

利申 係地鐵入面聽到佢同佢個fd講韓文

我會寧願去北韓玩

幫我既全部係女黎

韓仔會打女人嫁
又大男人主義
濕你個頭
不過係真係覺得韓國人冇你地講到禁差姐
如果去旅行黎講
只係講事實姐 點解要禁mean呢
唔明點解讚2句韓國人好就會直接連左去韓仔到仲要連埋個啲野到
明明就冇指明 韓妹唔得既
幫我既好多都係韓國學生妹/姐姐
仲要主動問你要唔要幫手

貼錢都咪去啦 浪費時間

對韓國文化興趣不大 但係我鍾意食韓國野

算啦
我上面屌柒啲韓國廢老
但覺得韓國啲景點都幾有特色
都比人當做韓狗
總之唔係全反就係港女韓狗

可怕質素每況愈下

其實我最concern韓國反而唔係廢老
反正一早知佢幼分好開 長輩大曬
而係佢地好似冇法例保護小動物
去到寵物街 啲兔仔 鸚鵡 一小籠有十隻以上
平時香港格仔鋪啲格仔比啲狗住
好唔人道
雖然可能其他國家有
只係冇留意/見到 冇禁深刻

差啲以為係我自己開post
半個月前去完 垃圾國家
唔好玩唔好食唔方便 地鐵果part不能同意更多
仲要有啲車站有英文譯名有啲得韓文only

我去十次台灣都唔去一次韓國

駁唔到
利申：去過一次，唔想再去

咪撚再攞韓國同日本比 韓國係垃圾的確係事實

日本仲差係咩論調，拉弘嚟計，日本點都好過韓國唔

我寧願去韓國喇咁

得兩個選擇既話 我寧願唔去

以前條女在韓國做野 做左兩年 由崇韓轉變到反韓

嘈咩 轉頭你地咪又係陪女去

LM

係台北住hostel 同房有兩個靚女韓妹
講野細細聲 又有禮貌 英文
不過韓仔不了

不能同意更多 好中肯既comments

佢地啲廢老係會推撞後生仔

連後生仔都成日呻階級意識on9 後生女都唔想嫁番啲local就知呢個國家咩事
有得選擇相信9成9韓國人寧願在外地生活
利申：去旅行識幾個泡菜人吹水得知

完全講中晒我心聲
未去之前都幾期待 成日聽人講好多野玩
睇啲綜藝節目同kpop 感覺上呢個城市發展得幾好
點知去到真係屌出聲 個落差大到
啲人勁冇禮貌 行行下街都可以撞你
的士截五次三次都拒載 剩返兩次就閪你面
地鐵上面都講咗 補充返就係唔知點解咁污糟 見過廢老吐啖 又亂拋垃圾 總會係啲角落見到紙巾
總括嚟講成個國家都

系，行到hihi,個地鐵系咁，因為有北韓關係，有事可以匿9曬入去，2個站搭的士好d
我覺得同返大陸差唔多，無咩都唔會再去

係，sor